屌奶星，一開IG成版都係班球星啲黑圖Black Live Matter

好撚嘔心

碧咸 有無撐過香港人

現實就係咁，影響到自己飯碗就當睇唔到
衰啲直頭踩多你兩腳
影響唔到飯碗就出聲抽下水